人民幣離岸價急貶值 直逼7.17關

美匯指數回升，離岸人民幣(CNH)兌每美元急速貶值逾200點子，低見7.1698，為3月19日以來低位，逼近7.17關口；最新處7.1662，每百港元兌約91.87元人民幣。
在岸人民幣(CNY)兌每美元則低見7.1586，最新跌226點子，至7.1575。
中國外匯交易中心公布，人民幣兌每美元中間價報7.1092，較上日上調201點子。

都說了 國安法沒事的
沒啥影響
你看 只眨了200 點

制裁佢啦又玩貶值

快d到7.2喇

就返到歷史新高

屌，股市匯市都要托，比我唞吓啦

冇事嘅！人民銀行和香港銀行發行人民幣票據回血咪得囉

走資

托得股市,托唔切匯市

国家隊：我好撚攰呀屌你老母

國家隊掃人民幣未

幾時去返港紙100兌120人仔

屌你老母逆回購發咗一百億啦
你班人唔好再沽得唔得啊

吸水咪股市跌lor

羅湖落馬洲幾時開番呀！地下錢莊螞蟻搬家搬錢走都走唔到

等睇回到解放前

無錢啦 仲入市等國家隊嗰班自己睇路

我諗1usd = 10 hkd遲早

換JPY USD la

人仔貶值係中共想做果喎

如果落左制裁
7.2一定穿, 下一個位睇7.8

呢種細細地眨係，大跌先驚

貨幣操縱國

沒事兒

升定貶都死
升就令MIC貨更加冇競爭力出口死得更加快
貶就輸入性通脹，本身支那已經滯脹緊

但班官班有錢人唔想呢唔係去香港d資金味仆街

跌少少就係
而家支那真係等爆咁濟

是但啦 d 阿q 仔
升值又話出口競爭力減
貶值又話亡國
講多2句又5毛la

有秩序咁跌, 一年5%-8%係佢地想
但一個月就如果插多過3%係會出事

跌多D好

跌到兑港紙1對1先算

唔賣人仔邊度黎錢托港股

林鄭：香港人可以食草一年

走資 兌 港元

上東莞做皇帝

港元未爆, 人仔先插, 搞乜9?

一齊

人仔死硬的

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

good job

風向都係直接制裁支那

想上被人拉咩

爽

跌果小小，唔使驚，20000點先同我講野

上去光復東莞

信國家，冇事

邊有咁多錢

可惜老母永遠都唔信我將啲錢轉外幣
攬住人民幣過世

睇官價冇意思, 可能已經係廢紙但官價仲係冇變
人地係參考市場兌美元價值, 佢而家連兌美元都要等批而且冇合理依據直接拒批, 兌唔到外匯既貨幣仲有乜value可言? 其實而家已經有黑市價同港紙1:1

黑市定黑錢啊
黑市行錢莊哪有一兌一

托LA 托咗去邊!

錢多眨下無所謂，周身地方債 貿戰賣唔出野就好撚大獲

其實都預左中国人會急急腳走資，點可以企得穩

講真 果陣個個都爭住做中國人
深圳樓大把香港人買
當年老豆都買過兩層
搵兩萬蚊 兌完人仔有4000蚊差價洗 不知幾爽
自從人仔貴過港紙
港人就同中國人越走越遠

瘋狂換港幣托市

點都係跌好
因為對市民傷害較大，支那豬受苦我就開心

其實托得股市就好難托到匯市

喂, 有無講錯, 貶值是為了谷出口喎
是經濟戰呀

pppp

股市有得篤數，匯市先反映賽況。證明全世界都係追美金，國家民族黨的精神，嘴炮講下就得

股匯樓，樣樣托要比幾多

all in美股

返去1:1 啲女爭住落黎開工

央行出曬聲氣講到明回購人仔都出曬事
睇黎國家隊無力去托股市同外匯鳥
但下一波黎緊仲有實物資產
好想睇習主席可以點頂

一條女2000 ， 100HKD兌120
你點做皇帝

你落找換店問下咪知黑市價

7500 等$10

支企發既美元債本身已經要俾高息
加下冥幣再眨
無事！

找換店咁細生意算把喇, 大陸資金流出靠地下錢莊但好多都封左, offer得俾你官價既大筆資金通常都會被消失而你又連追討都無門或者唔敢既, 穩陣既地下錢莊一早收得勁貴

是但啦 d 5毛
升值又話外資流入
貶值又話中共想做
講多兩句又連登仔la

屌佢老母第一句 up 咩鳩呀，支那幣跌就跌啦，美匯指數之前 103 而家穿撚番一百呀戇鳩鳩，人地澳紐英鎊歐羅都上番黎，維穩報黎架

屌 買左人仔定期果班藍屍仲未有動靜嘅

你都on9既
班藍絲幾個月前已經換晒美金啦

托港股變相避咗人仔貶值

7.8 嗰時，777即時廢咗港紙，直接用人仔，外匯儲備直送中央

小學雞唔撚識嘢就咪撚衝出黎柒啊

定期呀
之前息口高，愛國嘅藍屍應該入唔少

走資嘅藍屍犯左判國罪 要打靶

滅亡了嗎

美元計既債幾時爆呀～～

幾間國有銀行，又要問金管借錢填數啦

今年年中開始 好多企業外債到期
保到出口
保唔到d債

以前老母成日上去做 好撚高息
而家冇啦

d錢咁玩法 十個煲剩番幾個蓋呢？

點避

過一排：港紙=人民幣一齊貶值

耶蘇到隊佢唔冧，我話嘅

東莞重光之時

信政府 YEAH

快買人民幣，低買，越換越多

包唔會變負數

牛牛個HKD兌美元價...
點解似跟CNH多過似跟HKD?

股票行個D 價一般唔會浮動架
通常都一個月先UPDATE一次
大額個D 先另計

牛牛日日都轉
尋日先7.762

曲直不分？

早排見73

留名跟進

最好啦

100:120既時候 回歸258 369不是夢啦
利申：唔係個個年代

買大陸樓方便返東莞？

大陸咪學左香港套炒樓方程式囉。

物價升咗點會返轉頭

d女都識吊高賣啦
以前做雞要靠痴個場搵食
家陣邊洗

某人:匯率有上有落好正常

依家進入電子雞年代，睇J圖都要俾錢買
直接賣肉只會愈來愈貴

咪係
電子雞D錢咁易搵
嗲下露下波就大把打賞
仲邊有人做實體雞
班中坑老雞蟲醒下啦
中国無得救㗎喇
唔好咁多幻想

咁即係話呢兩日股市無乜再點大跌係因為國家隊托市？

利申
乜都唔識

托住港女，變左托唔到自己

犧牲人民幣 托港股

唔怪得成堆廢佬排兌換店

其他國家就話驚啫
大陸印多d錢邊個知

托到錢都冇啦

國家隊不嬲都會托
呢幾日明顯無力

而家又斷咗外匯收入
仲可以頂幾耐

咁攪法
香港問題鎮得住
內部都好多炸彈

落唔落到93

港股、港匯、中股、人仔
托得邊樣
用人仔托港紙就人仔跌
用中股托人仔就中股跌
咁托法啲外匯儲備實空倉

印得多錢咪推高通脹同資產價格囉

沽港紙托其它
終極大絕調低聯匯

就黎穿7.18
Gogogo

跌緊450。。應該有大獲野

wow

穿7.18啦!
仲跌緊啊!

對沖fund搵到缺口做空, 你要托市就要比(CNY)出境, 你要挾息就托唔到市

跌到8會點？

LM 學嘢

東莞會興旺返

7.187

匯率操控国

7.2 係之前習包子應承侵侵嘅貶值上限

大劣想貶值好耐，咁唔係益左佢咩？

有無source
我信有私下有應承匯率唔可以跌過某個數
應該係7-7.1
而家7.18已經係反左口

出入口一升一跌
唔係完全着數喎

咁咪死快d

大大棍上緊， 穩穿7.2

CNH跌到
btw, 點解唔係好覺d找换店執粒
又少左人返大陸，人仔又係咁跌
佢地點賺錢？ 莫非幫大陸人走錢黎香港賺？

下仲駛問？全部有背景

光復東莞 時代革命

如何回到當時

有冇ching可以答我
人民幣貶值會加快上面收皮？

Sure
企業借大量(美元)外債

1997 ASIA

地下錢莊

我自己其中一個perspective 就係支那sell CNH buy USD =buy 港紙托市

有錯請指出

當然啦，可能係要找外國啲數

掂到7.199

不過我覺得跌得少

放break姐，集完氣一野隊穿7.2

一夜回到解放前水平

7 .19好似停左。